有無人部iPhone 6 好似我咁嘅樣

個mon 會成日無啦啦亂跳，無反應

部機用咗三年，最初係無反應，鎖mon再開就用得，但最近愈嚟愈嚴重，重開機都唔得。要不停鎖開鎖開鎖開先得，重開機都無用

上網搵過有人話係壞mon ，有人話係壞底板，有人話係iphone6問題無得整

有

有得整
我之前試過

有無方法整好佢
想用到出新iPhone

整要幾錢，有無可能自己整

其實就係換過塊液晶
上年四月換完到宜家都無事

係咪個Mon 頂部間唔中有花屏？之後就冇反應？
如果係既話就係底版 Touch screen 粒IC 壞左
去華強換幾舊水搞惦

整咗幾錢

嗰時我整左1300...
我剛剛求其google搵到間報價550
嗰時我部機咁樣壞法嗰師傅都無頭緒
就話幫我換住液晶先
有問題再返去搵佢
但到宜家都無再係咁亂跳自己亂開apps或者係無反應

多謝巴打

唔係啊 係會突然間無反應，依家搞到我有時電話打嚟都聽唔到

我有部iPhone 5C又係咁
係咁向試掃佢會向下彈 永世都落唔倒底
Keyboard左邊成日touch唔倒or touch A會touch左S or D
每次發生問題就震熄moon再unlock過部機先會正常返(一陣)
最on9係拎左兩次去apple整果陣佢就正正常常
Even換左moon都係有呢個問題發生
唔知係咪底板接口有問題

我老婆嗰部之前都係咁亂跳

Format 完好左幾日

之後再format 加錢換部7

有冇巴打有wifi問題？ 成日detect唔到屋企/學校wifi, 打岩密碼又話密碼錯誤 連gps都壞埋成日定錯位
Google過所有方法做完都唔得

Genius Bar條友話要成塊底板換

未夠三年

我都有 上個月換左mon $700

岩岩出用到依家 成日LAG到無反應

依家無事？

我試過去旅行搵唔到酒店wifi但人地部iphone6s 又得

換底板係咪會咩資料都無晒

換完完全好返曬？
我果部個mon都勁有問題，成日無反應

有
所以7一出即刻換左，舊機已賣

冇事

用到依家都冇事

可唔可以知係邊度整 好驚俾人呃

呢排成日碌碌下個mon冇反應
要㩒返出去主界面 再入返個app 又或者重新開app先有反應

會
好多6仔都係咁
如果你拎去賣
佢哋會大大力喺你聽筒同mon 中間卒幾野
係有事既話 一卒完即時touch 唔到的

真係即刻touch唔到

我都係 好驚比人呃

樓主到宜家都未決定到去邊度整？

忍唔住卒左幾下 但仲touch到係咪即係未壞曬

男人應該無咁易俾人昆

我部iPone 6成日自動重新開機 一係無啦啦成個mon唔郁得 等iPhone 8算

有
之後trade咗佢換7

未啊 唔知去邊到整

一樣

試過 上個月拎咗去整 話係爆底mon 整咗700蚊

其實嗰時我都係上網搵
如果你懶得搵
我可以話我整嗰間嘅資料你知
利申：非打手

我都係⋯
2.4ghz遠收唔到（要痴住部router先收到）同gps錯位
煩到核爆。

iphone6+
我都係咁
用用下會無啦啦冇反應
要熄MON再開先得
再加上本身個MON有好輕微既裂紋
早幾日見到mon頂有條藍線
而家又暫時冇左
最ON9係會有時無啦啦幫我開左siri出黎
明明冇人 喂SIRI
有次夜晚嚇撚親

e個叫touch ic failure導致ghost touch既問題
我而家部機都係咁.
睇外國forum教話大大力bend個iphone (者係兩邊向中間屈) 會好返d, 因為似係個touch ic 鬆左另到佢接觸不良.
我屈完兩個禮拜而家又用倒
唔得就要維修粒touch ic chip

我同我女朋友部機都一樣，成日無啦啦個mon 無反應 用咗大半年only

屌，部iphone 6無啦啦wifi 藍牙 收得勁差，gps 定位錯哂
聽歌差電部機又發熱，熱到好誇張
早排發夢仲見到部機爆炸

我部iPhone5s個mon無啦啦中間有條黑色大粗線 仲有啲紅色綠色藍色線 成日感應唔到/感應錯 有無人知係咩事 整要幾多錢

我部ip6有時一到深夜玩玩下電話 就會自己開左siri 有無人都係咁

早排就喺因為呢個問題所以換咗iphone7

我有呀
暫時又係要熄mon重開先得
要捱到iPhone8呀

我ip6有時唔知點解彈唔到個鍵盤出黎
同埋玩game玩耐小小就閃退

而家ip6 trade價幾多

我上年都係咁，攞去apple換左mon就無事

上淘寶幾蚊買set工具可以自己整
拆開個mon之後擰開右上塊鐵片，啲排線全部拔插一次就ok，係啲排線鬆左
自己部機壞電自己換，意外發現到係咁，而家屋企人啲iphone有事都係自己整（ip7防水搞唔掂）

係會冇晒資料
iTunes backup啦

好啊
唔該巴打

我都有試過咁

仲有我部機依家係更新唔到iOS 會係認證嗰個位不停load

我都係咁 但係應該係容量就爆搞到成日hand

Bluetooth 壞在

我部6s試過係咁幫我自動靜音再解除靜音 係咁跳 有冇得整架？

我都係 時好時壞咁

仲以為得我係咁

原來咁多人都係咁
以為得我部iPhone6係咁

頭先先經歷完
最煩係熄完mon 禁一兩下又自動鳩禁
過一短長時間唔用佢先好番

有
仲去過蘋果查
佢話係因為個表面同硬物撞過所以出現咁既情況
但係實情係某批iphone6個底版做唔到
官方整要千幾
幫我整果個佢話有個方法可以即時處理 就係一有事就輕輕壓感光位對落
不過實測就冇試過 因為換左機
唔知長期咁用得唔得

有呢個情況 但未常見
準備今年換新機

屌那星我想講我部iphone6+又係咁 等緊岀8就換機 之前去apple問點解會咁 個staff嗌我upgrade software就得 之後真係好返一段時間 之後又係有時郁唔到 之後我部macbook就好似樓上個巴打講咁search唔到屋企wifi 不過最近發現左個解決方法 就係部iphone link左屋企wifi之後share hotspot比macbook 之後iphone熄左個hotspot部macbook就會link到屋企wifi 好神奇但好麻煩

我之前兩部6都有一樣既問題 我問藍精靈點解會咁
佢地話iphone6有呢個問題好普遍 係佢地apple既問題黎

我以為得我部機係咁，
近兩個月用用下，篤個mon會無反應，
鎖機再開就解決到。

壽命已盡

6s通病黎 機頂排線壞咗 天才都答你唔到壞乜 佢地換mon就解決到

我都係 好耐之前已經係咁
同埋成日lock左會見到lock之前既畫面
但好淺色 好似水印咁

即係假如我lock機前係打緊字
就會見到個好淺色既鍵盤
雖然要好仔細望耐啲先見到

有 次次都要鎖mon再開返先無事
我係跌到個mon咁 最近600蚊換左個液晶先無事

有冇ching介紹邊度換液晶

我都以為得我部機係咁，原來嗰嗰都係咁

you are not alone
btw 幾時出iphone8呀屌
驚部機捱唔住

有一排好嚴重，搞到online game都唔敢打，驚同人打打吓郁唔到
隔一排又一切如常

yes, Ipad 亂跳
硬件問題冇得救，去買個部

我用緊5s都有 我係幾個月前開始亂跳跟住有幾個月無事，前排又亂跳，依加又無咩事